原來警司級以上先識理性執法

同到AY 同 鄺仔理性理論嗰兩個都係警司

其他

唔覺佢地有幾理性
似狗被撚多